求法律巴指教 強檢緊樓上條hihi裝修嘈撚到仆街

樓上倏仆街已經連續左2曰 由9點裝修到5點 嘈撚過打樁 一直嘈冇停過 唔係唔比佢裝 有冇辦法令佢收陣皮先 事關最近棟樓爆左單 強檢2日唔洗番工 琴日聽咗六個鐘 隻耳仲痛緊

冇

人地朝七晚七時間做 你無得搞人

人地跟規矩做嘢
邊會告得入
你話人地夜晚8、9點都仲不停轉就話姐

強制檢測就唔洗返工
間公司都幾好喎扣唔扣AL先？

合法時間都唔畀人裝修
放假又唔可以裝修
幾時先裝修得

之前上保安堂好似話嘈音條例係冇限時間
只要係你覺得嘈就可以報狗
問題係隻狗會唔會理你啫

屌 呢個分貝計一測 120幾 除咗佢自己有邊個頂得住六七個鐘

樓上裝修嘈音真係好惡頂

如果係幾日，就book酒店住啦
一係就帶耳塞

成幢樓定係你自己強檢

應該黎勸兩句就走人

成棟樓

都係無答過人 咁到底幾時裝修得?

搵樓下啲職員搞，同佢地講懷疑有出面既人係封鎖後潛入大廈做裝修

屌 係咪on9啊 成棟樓d人都比人強檢 冇得番工番學 你咁裝法係唔係玩人先？ 唔裝2日洗死嫁？

你無計人地跟足規矩你吹佢唔脹

其實佢最高個層我落到樓下籃球場都聽到 真係城楝都俾佢玩殘

時間你就咬佢唔入
最多都係問下樓下有無入紙再出通知
不過多數都有

又唔係星期日裝修

你去同佢講果幾日人工遲起貨啲錢你出咪得